而家睇返之前D浴火重生POST就想笑,政府派2千已經淋熄D火

送2個字比連登班藍屍系焦土軍師

秒殺

議席就送撚晒比D愛黨或愛國派系
浴火又冇撚埋
一個字
柒

而家睇返樓豬之前啲POST就想笑

我心中仍有慾火